五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

五

冇錯

就算撤咗都仲係五大訴求
解散/重組警隊！
冇錯逃犯條例係根源
但事件發酵咗三個月
依家唔係你話撤回就可以當咩事都冇發生過！

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

希望淺黃既大家繼續一齊走落去
五大訴求，缺一不可
唔單單止係口號 仲要一齊去實現
亦係今場運動既核心同信念

不分化 不割蓆 不篤灰